# Makespace Help Center

Ссылка на работающую страницу <https://makespace-101.herokuapp.com>

## 1.Файловая структура проекта

Структура проекта представлена тремя основными папками - public, server, src.
Папка public содержит скомпилированные файлы для "деплоя".
Папка server содержит один-единственный скрипт server.js, неоходимый только лишь для того, чтобы heroku "поднял" проект на этом маленьком сервере.
Папка src содержит исходный код.

Для сборки проекта использовал Webpack. 

## 2. Что сделано

Из проекта убрал/удалил/закомментировал стили и скрипты, не имеющие отношения к данной странице, например, magnific popup, скрипты для работы аккордиона, селектов и т.д. Я понимаю, что для темы в целом они важны, но на данной странице они не сипользуются, поэтому решил убрать. 

При этом максимально старался использовать Ваш подход, Ваши стили и скрипты, систему сетки и т.д.

Т.к. исходников к заданию нет, скопировал Ваш основной файл стилей и производил основные изменения в нем, в частности, менял шрифты, цвета, ховер/фокус-эффекты и т.д.

Изображения, шрифты, цвета, фавикон взяты с сайта "Заказчика". Фоновое изображение в hero-секции взял также с сайта "Заказчика", по мне так лучше смотрится.

SVG, используемые в блоке под hero-section скомпоновал в спрайт. Файл можно найти в исходниках.

Названия статей/разделов не менял, изменил только шрифты, цвет текста, ховер.

Иконки соцсетей в футере оставил из Вашей темы, т.к. они имеют, на мой взгляд, интересный ховер-эффект, что невозможно с иконками с сайта Заказчика, т.к. там они просто вставлены фоновыми картинками. При этом, иконки соцсетей привел в соовтетсвие с соцсетями, используемыми Заказчиком и вставил актуальные ссылки с их сайта.

Т.к. это тестовое задание и мы по условию работаем только с главное страницей темы, на все ссылки повесил заглушки, чтобы не было ненужных перезагрузок, ошибок и т.д. При этом ссылки на категории привязал якорями к соответствующим категориям.

Сделал дополнительное задание с загрузкой постов. Секцию Blog (так я ее назвал) сделал по типу остальных секций в шаблоне, немного видоизменив сами карточки постов. Секция работает по следующей логике: если при загрузке постов произшла ошибка, она прокидывается в консоль и в секцию выводится информационное сообщение. При успешной выгрузке постов выводятся 10 последних  в обратном порядке  (т.е. с конца) и показывается кнопка MORE POSTS. При нажатии на вышеуказанную кнопку отображаются еще 10 постов  и т.д. Если постов больше нет, кнопка скрывается.

## 3. Что хотелось бы сделать

Хотелось сделать всплывающий попап с формой при нажатии на кнопку submit request (я видел у Вас он сделал отдельной страницей). Но сама по себе это достаточно комплексная задача, включая валидацию формы, капчу, функционал по прикреплению файлов. В общем, думаю это выходит далеко за рамки задания. Просто мне кажется идея интересная в том плане, что пользователю не нужно будет "ходить" на другую страницу и заполнять форму там, а можно все сделать быстрее и без перезагрузки страницы. 





